左右紅藍綠理性中立 指責有理有據 連登仔竟不反擊廣管局

國際線！
向國際陳述香港政府操控的廣管局阻止暴行流出
同時要求轉發全民洗版圍攻中大、理大的警暴片段

推！反擊啊！

左右紅藍綠有理有據非常持平

極需要大家援手
中共又打算刪改歷史

攻擊記者

推

Push

加英文字幕放上外國網站

Done

唔可以放過今次事件

推啦

推啊
唔好俾支共篡改歷史

重要
大家幫手搵返啲片貼喺度呀

狗記者會都發佈假信息
Er er 狗話721係有人帶頭入元朗搞事
投訴左支支tvb未？

大家要加強影響力

反擊，寄返信比廣管局

投訴廣管局